去緊澳門有咩必做

單拖去

食萄撻同叫雞

附近的人

去賭場入面開附近的人
利申:太貴 一次都未開過

成日經過巴黎人 都覺得女女好正 咩價位

咩價位？

買左回程船飛啦

THX

下
一堆整容雞咁都話正?
師兄你真識食

搭澳門的士
出名水平高

唔整容點會正

叫臭雞

Suggestion?

All in

16浦好唔好賭？